好嬲呀，每逢星期日真係唔好搞地鐵

破壞黨鐵設施已經非常唔啱，搞一個站已停閒閒地停一日，星期一返工返學如果搭黨鐵就非常麻煩😣
你地搞一個站就影響個一區居民，你地搞十個站就搞到十區市民，好影響好影響好多人，隨時搞到第一個工作日就有和理塞嘅效果😡

利申：本人愛黨愛國非暴力，次次達到目的就識做第二樣嘅理性人士